新疆集會呀屌！！！！！！！

今日香港，明日新疆

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推 譚你老母閪個仔
新疆集會

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

推

pish

Push

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》，跟大佬講法最保險，順便宣傳下個法案

點解講左成個月都未有

推呀

PUSH